核彈都唔割 但爆lift割

個個用黨鐵發洩邊個記得要留返部野比人用 下次改善 謝謝

一句講晒，睇哩個post
[置頂/請廣傳/多圖] 907 遊客LOOK 暢遊大嶼山指南